[扮工巴絲]merry christmas 之合皮快地

咁早放假？？ 利申 羅湖橋以北

今日返半日

全日

放完假返黎啲野有排跟
希望半晝搞得掂

又到聖誕

無得收半晝

返埋今日就由今晚開始玩足四日.....

單身時都無咁多約會

早晨
借個位宣傳下
尋日出左兩隻新歌
單身嘅聽呢首 :
想輕鬆下嘅聽呢首 :

感謝各位

我都無呀
我下晝想上網搵野

聽日約左個朋友
有冇咩提議
我想夜晚睇燈飾
但朝早下午做咩好
喵

靚太未結婚前多唔多仔溝？

朝早搵間好既coffee shop 享受一個all d breakfast
下午去睇下商場d裝飾, 熊本熊, line x hello kitty
喵

AIA 嘉年華

一定係萬人迷

睇戲

追求者由灣仔排到去落馬洲

除咗同學, 朋友, 搭訕嘅都有啲嘅...咁算唔算

唔單身呢

有咩要搵?

唔單身聽呢首

聽輕鬆囉

男仔?

我都想

講到好似識我咁

lunch 時聽吓先

食野嘅地方

認真, 流行曲新歌我真係一首都唔識, 新嘅詩歌我就識

終於星期5

望下你後面

聖誕黑帝竟然提議晌屋企食外賣

等呢日等咗咁耐...
但嚟緊四日又過得好快

係幅牆呀!

講下就當真架啦(好似係)

兩首歌都唔新架喇

持家有道
知道出去食一定貴

朋友你好

做愛做的事

我唔係朋友
我係「明眼人」
我有一睇就知嘅能力

唔新即係幾時?
我識嘅係喜帖街之前嘅歌, 仲要唔是識晒呀喂

終於振夫網啦

我咪就係幅牆入面

好人 - 側田
重覆犯錯 - 古巨基
應該都聽過呀可

睇文字都睇得出...你呢啲直頭叫超能力添啦

牆鑲屍首

唔好比咁多人知

不嬲都是佢惡晒啦

咁有無移花接木

駛唔駛我嚟救你

未

放到3號先返~

肯肯定有

我高估左你

[細細聲]放心啦, 我一定唔會話俾人知, 七叔你有超能力㗎[/細細聲]

無啦啦做咩變咗移花接木

救到我請食飯

你走啦, 我唔想搞大佢, 你走啦

3號去坐board..4號先返office

我知我哈比人

買左啲 A5 和牛自己煎~ 好味~

唔想請出聲嘛

女仔
我其實之前鐘意佢
但佢而家有男朋友
喵

係喎!!!原來條友放1x日

一定冇人知

本來我話嗰晚我煎牛扒, 焗雞, 炸軟殼蟹㗎..
點知佢話買壽司返屋企食

唔好咁啦
喵

呢句唔會未聽過呀嘛

做咩要當兵咁傻豬豬

笑什麼, 我也是哈比人

勞斯 和 萊斯

我第一次見人未聽過呢句

明明就好見得人

咁又未免HEA D

正喎
我本身仲諗住約佢去踩單車
喵

我都覺得係~~~

能成為密友大概總會做愛

其實你有無同過男仔拍拖/鍾意過男仔, 定由頭到尾都鬈㗎

蟲蟲好PURE

咪就係唔想你咁辛苦囉

好正呀

D line 既貼紙

LIVE 喇~

早晒各位~

咁你又隨便左D.....

我知咩係移花接木, 但唔知同我有無人追有咩關係

仲要係百合

平安夜約條鐘意過既女踩單車, 同約條肯上酒台房既女入房睇keroro 軍曹有咩分別

肥哈比點睇

都唔係既
見到佢開心我就開心
我而家都係想同佢繼續做朋友啫 唔會諗太多
喵

冇關係
但同明眼人有關係

佢都好鍾意運動㗎?

後者ok喎
等我都試下先

pure 蟲

肥哈比都名花有主
仲可以點睇

友達以上......

佢係唔想洗碗
我話買洗碗碟機又阻止

咁咪即係兵囉 ....................

你比你個名頭3個字佢啦

堅好味㗎~

我堅持
佢持家有道

_ _ _
拿, 唔駛找

我晌office 扮緊工㗎...唔好引我大笑好無

唔是話攤咗牌咩? 定第二個嚟㗎?

細聲d啦, 我係牆後面回音好大

上得連登就預左要焗蟹啦

琴日本身落去download
行到出門口比阿姐嗌住
捉返我入去
叫我同合約工入去學織桔
公司參加左啲濕鳩活動要每人織廿幾粒送比啲廢老
整左粒幾鐘先得三粒
好彩合約工整過
佢好熟手
我地靠哂佢啦

明了~
肥蟲轉數係慢啲, 你哋要包容

牆後面多數都係房......

WTF?!

下個禮拜返2日就放四日假

我發誓我冇歧視傷殘人士

已婚男真係帶左支鏡返嚟
琴日係咁叫我帶埋部機返去
我話星期六先帶

好驚

係大愛呀

有咩企圖

係愛呀, 哈利

咁生仔前都仲瘦哈比吖嘛

返到去影比你睇
我收左係櫃通
每人都要交數
佢地會偷鳩人啲桔

好撚驚呀
早知唔鬼同佢傾

有無咁7

洗碗碟機係乾淨啲同埋水啲, 仲要慳埋啲時間可以陪小朋友囉好無

聖誕禮物, 接住

我大笑會打牆

生完仔肥左我覺得好正常喎

影G奶

仲要交數咁惡

我又唔明了

唔知lunch個聖誕party有咩食呢
不過一有人禁鐘又要仆出去
今日係食兩點
阿姐批准我一點入去食住先

蟲蟲

教我

雖不中亦不遠矣

我又唔信, 即管一拳打過黎

正苦無咁多房的 (起碼我呢度係)

一team115粒呀

洗唔洗每朝上天台叫春話今日target 係織20粒吉

各有各好啦
人手洗有信心D

有超能力好叻咩

google完都唔明再問我

我都未學得識
實物唔似桔架似南瓜多啲

都話佢轉移目標

棟篤神探

其實我哋唔講大愛的

豪比佢啦
打夠十拳又點話

堅持人手洗

真心驚囉
不過對佢無興趣

仲要做早操

係神既旨意

琴日有個同事織完一粒放左係枱就出左去聽電話
個粒就比人偷左

打得牆, 就唔好怯
怯, 你就輸成世

生完返得工時我係瘦過有b 前
係夜食飯+湊仔夜瞓+0運動=月巴

有超能力都係傷殘嘅一種

我未結婚前都係萬人迷黎

年尾係多偷竊案

便便

落車

如何提升智力

無相你話..............

今日早啲返去先

大大力咁打咗一吓踢咗一腳, 痛唔痛?

香媽都無相啦

用手洗碗

由桔變南瓜咁咪好大?!

黑帝洗碗唔夠乾淨,成日仲有好大浸洗潔精味

我堅持我煮
然後比隔離果個洗

個型唔似桔
好細粒架咋

剛剛見到一位同事無啦啦打幅牆, 仲要踢左一下
真係一樣米養百樣人呀

呀!!!! 好Q多嘢做!!!
潛陣水先!

呢個年紀仲需要人地明我點解打牆咩?
唔緊要啦~~~~

我鐘意你呢種堅持

你自己知道個問題
但又唔去改善
咁仲裹過唔知自己有咩問題

呢度好多萬人迷

唔好儍

首先要解多D任務賺能力點, 然後加哂落智力

咁你洗埋佢

見到好多幼稚園小朋友帶哂聖誕帽

約戰

一陣比圖我地睇下

睇黎佢壓力真係好大

有無位裝？

夠位我都想裝

行緊返去

我都見到好多男人戴晒__帽

肥雖然係原罪但罪不至死

聖誕快樂

咁大鑊

你個名
求教學

聽緊黃金少年

明了

真係第一次聽

有無圖些牙

聽緊davichi

第日記住洗多啲呀好男人

唔會咩都賴神啦

打漏字
堅持老婆人手洗

會唔會係西嫂?

驚啲咩呀 ? 你驚招凸呀 ?

我無話過自己是萬人迷

我有洗囉

hi 毒巴打

從未來再見....遺憾舊時不太會戀愛....

老一輩應該識
睇黎你太年輕

因為佢搞唔對仔女, 對仔女又要痴住我...
所以唔想我煮...然後佢洗碗又係因為搞唔掂對仔女所以我睇住佢洗

又話好忙
結果只係忙左半粒鐘

我係公司笑左出黎~

唔識x2

我覺得洗碗其實好開心~

時間從何來
仔女唔瞓我邊可能自己瞓先~
返工放工就湊仔, 點吱時間嚟運動

不過咁, 新年後我都打算lunch time 出去做尖

有無話去邊度搵NPC ? 駛唔駛拎埋腎者之石?

對香仔香妹都係？？？

弊!!! 今日香仔x'mas party, 太趕時間唔記得同佢換套小白衫

其實可以spare 到位出嚟~
佢死話無位~
為由等出年裝修先一次過搞

a5牛

又 LIVE

嘩~ 你地今日咁得閒既~ 追 post 追死~

我都係做左一陣野嗟~

我見出面篇潮文唔是咁講嘅

做愛

應該教佢搞掂對仔女, 再教佢洗乾淨D碗, 再教佢煮番幾味
咁你就咩都唔駛做喇

我比較擅長煮

你講咁大聲都無得做架~~~

如果你可以唔駛我做嘢, 家用夠我買嘢唔駛睇價錢, 又有咩所謂啫

佢無入去整

你有你嘅道理
不過都可以喺屋企做YOGA / 拉筋運動

日日都得閒囉

ggcup

忙完急嘢嘛..而家唔急可以放慢少少少少嚟做

我鍾意煮完執番乾淨個廚房

帽事

你去柴灣買粒糖, 再去天水圍搵達叔, 同佢講兩句就會比攻略你架喇

但你話好多野做架喎~

佢唱和音之嘛

潮文一向都是假的
君不見關家姐.....

後生仔你好

又真係幾似南瓜

最憎洗嘢

幾靚喎~ 想學 (講真)

事實係

多野做還多野做, 忙還忙, 係兩樣野黎, 千其唔好混淆

對香妹都惡惡地, 所以成日俾我
香仔因為堅可愛, 佢就對佢黃大仙咁

咪係
你老公都無買美極啦

半晝要做晒d野好chur

時間似乳溝

靚？

唔識x3 , 但估到, 但你快啲話我係後生仔喇~~

會唔會是條金邊累事

btw, 以為用冷織, 都係無嘢了, 唔駛教我

我兩樣都擅長...但真係唔鍾意洗碗

重男輕女.... 衰呀~

七孔流血還七孔流血..... 明喇~ !!

潮文都好信

人身攻擊, 黃牌

咁
咁織起

睇落應該唔難

反埋個底黎睇睇得唔得呀 ?

邊個手腳咁唔乾淨

我都知我a0

跳過一排鄭多燕, 然後俾香仔拉住咗...
再然後, 日日返去就要睇香妹功課教功課陪做功課

唔好換走我

其實我煮飯都會邊煮邊洗, 通常開得飯時, sink 盤可能只係得一個啱啱用完嘅煲/鑊未洗咋...其他嘢我都洗晒~
所以食飯用幾多碗碟就之後洗幾多~
我最怕係煮飯時用咗一堆, 食飯又一堆, 結果只係幾個人食飯, 但有十幾隻碗碟出現

達叔是咪同星星一齊做餓低嗰個?

女對女 男對男

其實仲有好多

聽埋早霸王就睇APPLE DAILY先!

我家姐晌太古廣場.....

講起我就扯火啦...

就正如七孔流血還七孔流血, 死還死一樣

其實拉下筋都好有幫助架喇

佢無上高登lin登

咁我都會邊煮邊洗嘅
如果唔係真係辛苦洗果個

OKOK
咁直接紅牌, 你番入更衣室食埋你個杯麵啦

紅牌 out

清泉

係
記得講暗號

係大陸用緊連登

生個女之後, 佢已經話想只係鍚晒個女, 唔好生第二個...

信唔信我用波省你

又話唔生, 又要不安全敦倫.....

波yeah 波羅ME~

誰怕誰

呢個月光寶盒咋喎

大家都是周星星, 不用分那麼細

果個係至尊寶

其實佢都月巴咗好多

苦海~翻起愛恨~

go~~~~~~~od mor~~~~~~ning cla~~~~~ss~~~~~~

香仔唔痴佢

你叫咩名呀?

叫聲good morning sir黎聽下

周星星~

係喎... 應該係 sir 唔係 class 喎....

呢個實驗最緊要既係記性 唔係就好危險架啦

hea 做野

小朋友, 想唔想紮呀

所有同事 holiday mood

省波

我係唔會做鴨嘅，Sir！

真係要拉吓...而家硬晒軚咁

召喚老鴨

係
好多時我煮都會我洗~
只係有人搞唔掂啲仔女, 唯有死死氣去洗碗

其實佢都係毒撚嚟

唔記得咗暗號

生香仔都係計劃嚟

黑帝

only u~~~~~~~~~~~~~~
can take me 取西經~~~~~~~~

暗號 底衫底褲唔著

呢度嘅post友都係

波餅

佢今日仲未上嚟講早晨

自己人~ 雞龜骨滾羹~ 暗號~~~~

打算買嚟同香仔香妹慶祝生日

我係問你, 想唔想升呀

有聲POST

Errrrr........ 想~! 但我係唔會出賣自己既貞操, Sir !!!

呢個星期收到個 email 不出十個..... 其實啲人係咪已經放晒假, 去晒旅行呢 ??

邊個要你嘅貞操啫！我要你嘅青春啊！

搭車都無晒人
唔明D人點解咁多錢

掘雞掘骨掘雞骨

無A點升, sir

今朝搭地鐵, 買早餐都少少哋人

公司少左半人

邊個要你拎A啫！我要你嘅青春啊！

一講..

曹操早晨!

錢多假多係咩玩法...

我部門好齊人

我的青春小鳥一去不回來~~
我的青春小鳥一去不回來~~

我公司反而無咩人去旅行, 可能聖誕去會貴啲

一定係貴到仆街
機票都貴一個double

操~~~ !!

我暑假去

小明, 你回咗噚日個post 做咩呀

富者愈富

要就細路s考晒試放暑假先有得去

貧者

講埋比我地知

佢晌舊post 唔知返嚟今日未

家貧 拾薪為燭

lunchhhhh

哎吔～

教授呢

家困, 鑿壁偷光

晌樓上閃咗一下

你講我壞話？！

教授

做咩姐

午安

教授出現

你有壞話俾me講?

厂有聖誕禮物收

例如我賣得平

兩個阿姐送
右邊個曲奇我諗住買嚟送比人

右邊個個好似話好好食

酒 ? 會唔會好甜 ?

賣得平係咩壞話嚟

我都有聖誕禮物收
想知再講

我老闆都送咗手工皂俾我哋做禮物

織唔切做聖誕禮物lu

「咩都問一餐，洗唔洗叫你大佬過黎俾你問清楚」

一係講, 一係送比我

教溝女

講你就講喇~

有幾

下年~

下下年

下晝應該會做死我
講定聖誕快樂先
收工前都未必上到黎

BTW, 記得聽歌, 第一頁有LINK

留嚟做結婚周年禮物 (遲一個月)

柒叔~ 聖誕快樂~

灣仔歡迎你

OT(給)

你可以同另一位巴打SHARE啦

咦~ 有謎語猜 ??

頂HEAD唔返,我咪自己一個食飯

公司訓覺特別"林"

要趕工做織女無得瞓

好靚
我最多都係識織冷帽但係冇花紋
喵

我同你調轉
我而家先得閒

聖誕快樂
喵

都83蚊盒
收工買多盒送比人先
要包靚靚

公司有愛

頭先食完聖誕午餐
一點就食左野
本身我食兩點
而家坐係位無野做

可以上連登瘋狂出POST

頭先食呢啲

呢個係我舊年睇youtube 學嘅雙面織~
舊年用平啲嘅冷織咗條, 又肥又大條...同埋好重
黑帝都話鍾意, 但我自己唔滿意..買靚冷 (今次用 cashmere) 織過...
幼冷織真係靚好多, 又輕又細緻啲

見到你個名成日諗起岑晉晴

好似就係logon 有得買~~

勁仲意呢啲花紋

hea 等放假係開心事

會唔會被block 㗎

你定你男友? 呢條starwars 嚟...黑帝飛佛~

no ar
得新世紀 尖沙咀 太古城 希慎有popupstore

好多蛋嗰個係沙律?

爭好遠囉唔該

我以為動物

右邊唔肯定~
左邊古力應該logon 有呀~
APM嗰間肯定有

好飽

你出膠POST 咪BLOCK 你

..................

你地有無得早放?

早兩日冬至 4點半放工地鐵爆人

X2

送曲奇個阿姐話 千祈唔好送比人

這些機會.........

今日無

有兩隻袋鼠

我哋呢個小圈子都俾人話過㗎晌舊燈

袋鼠jedi

其實點解買架單車有一半原因係想同佢周圍踩
佢跑步快過我十條街
喵

咁跑得快又唔等於鍾意運動嘅

認到黑武士

................................. 白兵嚟

我既朋友99%都係女仔
我諗如果有個男仔對我好好我都會鐘意
喵

百合

咁佢好鐘意運動
佢乜運動都玩既
喵

你與埋我咪唔會比人話小圈子

笑到我噴水

睇左咁耐, 唔講唔知

.....多啲同唔同嘅朋友出去玩識多啲人

這裡歡迎你

會唔會係志趣相投嘅好朋友咋?

btw, 咁你之前曖昧嗰個是咪呢個?

快啲抹返個芒佢啦

真係織得咁差嗎

笑諗死我咩你老味.JPG

神奇大帝.....

風暴洛坦下周殺入港800公里 專家分析12月颱風機率

唔係, 你講完我覺得織得好靚
之前以為隻x-wing 係隻蟹黎....

唔是天文台分析, 係專家分析?

我苦笑咗

你哋是咪無睇過starwars

我笑到甩口較啦, 放過我啦

我恨你哋~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~(淚奔)

有一千銀百老匯COUPON,放工去睇下有咩買先

咖啡機

上年公司食飯抽中左,我冇要,比左同事

豪客

屋企冇位放呀清

我有位放

或者啦
可能因為佢好單純成日笑好似個細路咁
所以會對佢特別好

兩個人

我公司都送過咖啡機比我
最後送左比個客
我唔飲咖啡
喵

仲要買capsule喎
比你都係要比錢

我是咪真心咗

我飲埋你果份
下次有出聲

咁你呢啲都唔是真係鍾意人....at least 唔是愛情嗰種囉

上連登勿認真

又幾幽默...

就黎公司annual dinner睇下會唔會抽中
我買capsules 有得平
要既搵我
喵

買緊飛去紅館睇佢開SHOW

話放半日 但而家都未走

咁你講下咩係愛情
喵

買邊隻有得平
係nescafe 果隻定nespresso?

溝嗒咀揸扑

我唔會輕易放過A4紙

你老尾,岩岩兩點去食飯打比HEAD,佢仲未起身囉

有無補多句

"訓啦柒頭"

係無既,我好尊重每一位同事
由其高級過我既
利申:食物鏈最低層

嗰啲遲啲先算啦

我記得睇catalogue 見過 logon 有部好細嘅咖啡機500左右~
可惜做緊vip night 嗰兩日我未知有呢件product

I know

因為我自己有輕型地貧 (黑帝無)
所以入去睇...我諗緊是咪我嘅認知有錯, 定嗰位巴打吹水...

我識人係雀巢做
我問下有冇員工價
喵

都係感覺嚟嘅~
但應該唔會因為對方對自己好就無啦啦鍾意咗人...仲要對方係同性....而你又唔是天生鬈...

我真係好唔想DATA EN!RY呀!!!!!
所以上半日做左自己野

你仲識D咩人有折,請講
勾勾勾

買來擺

咁你係邊隻capsules 有得平

嘩嘩嘩嘩嘩叫春呀

唔荒好飲

心裡心裡有個咪!

寫個grabber 扯返來

我呢D咁出色既難忍,好似柒黑中既螢火蟲一樣

廢既
gsmarena就差唔多

黎到麥當勞呀...

黑帝, 我媽, 我都飲咖啡的~~(不過都唔是上癮日日要飲嗰啲)

佢好似有寫可以放capsule 㗎

食乜忍野好呀......

百老匯有冇減價呀呢期

黑帝無啦啦話今日要OT

無得提早返屋企啪啪啪啪啪啪啪

姨媽嚟咗啪乜鬼

今晚去我老死屋企開P...人人都一家四口....係我又試一拖二咁去人哋到玩

咁其實我係比佢吸引左
我覺得佢好有型我好鐘意佢
我覺得有佢係度就好安全
我講緊之前同我曖昧嗰個

喱個我自己都唔知
喵

你要邊隻
我要問下喎
喵

雙性

唔想返工阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
點解有班仆街今日都有得早放架架架架架架架架

群P

nescafe果隻同keurig果隻

唔data entry 都唔洗叫我去排銀行掛

曖昧就上床咖喇喎

又一個入黎叫春

曖昧性行為

仆街

咁大分別既做D野

佢一句鍾意有興趣我就訂返嚟...
佢就成日都唔陪我

取消訂單保平安

如果你真係係鍾意, 唔會咁快又變心

公司錢多呀嗎
其實我係做打雜

錢都俾埋

我都係打雜, 同行

一個願打一個願挨, 誰理你

好明顯黑帝唔想去, 毒撚啊~

黑帝: 要同luke 對打, 不了

香水

i'm your father~~~

NO~~~~~~~~

咁佢有女朋友 我仲可以點
你問我其實仲好掛住佢

喵

我知我縱壞咗佢

我冇睇star war
搭唔到咀
喵

佢成日都係咁

到酒店

做緊嘢, 唔好忍我笑得嗎

join~~~ me~~~~~~~

典型已婚男~

陪黑帝睇時睇過幾集, 幾好睇~~
買咗DVD box set 返去, 我都未睇晒.

我成日鬧佢係自閉仔

得閒自己睇下聖經~

不過而家啲酒店係咪唔興有聖經 ? 我去過好多間都無~

其實我唔明點解要咁
我係咪太簡單
喵

咁你鍾意睇咩 ?

我連harry potter 都冇睇
聖誕有節目喇我

喵

睇波
喵

開房

大家都係4星期, 點解有人已經準備出貨中, 我仲係貨品處理中

公平咩

無忍你笑, 你想笑咪笑
邊有忍

你去邊個國家?

我今年去馬來西亞都有喎

19000

Errrr.................. 邊類既............ 波 ??

harry potter 我都無睇揮手

你心有怨念, 所以個天幫你HOLD 住

引, 打錯字

大陸

成日要返上去工幹~

我唔想出街，想係屋企打下機

咩黎？
喵

我都唔是成日約朋友, 亦唔是每次都會叫佢陪~
但叫佢陪親都有說話聽

我好想飛去荷蘭睇我女神打波
喵

出現了

睇你係想食定想拍拖既姐

咁你睇開咩波

回力球

我睇開一生何求

主要睇籃球
我上個月去台灣睇sbl
緊張刺激過本地聯賽好多
喵

我睇開播求

睇NBA啦

柔力球就聽過
喵

有錢我都想
喵

有無打開

上youtube大把直播lINK

毛肉毛球

喱個係其中一個令我對男仔卻步既原因
喵

我有 尋晚先打完一場
喵

肉球
喵

大家點睇一班23,4,5歲既男仔既聚會係去cafe

點解,你性冷感?

正常, cafe大把女眅

Mc cafe?

咩旺角個d樓上cafe玩boardgame個d

我去親d女都好柒

我去親都係隔離枱一大班女得一條仔
我就一大班仔都無條女

佢話而家17男0女,去cafe
睇字都覺得腥

應該全部都無養狗

無咩問題

無聊

終於有人同我有同感

三國殺

非洲有種會咬腸仔既魚

佢地興上去CAFE銼DEE

去酒吧都叫有女撩下

傻的嗎

其實gathering 都係志咗食嘢/飲嘢吹水...去cafe 有咩問題?

用手機玩唔駛洗牌

邊個睇台灣波?
猛獸都係我FANS

求教學

唔落吧都去打邊爐/大排檔丫

佢上去係玩啵

食野就去打邊爐啦

我覺得個感覺就好似一班男人,約入去玩具反斗城行街一樣

不過我而家啲gathering 多數係去食飯或人哋屋企吹水+食飯~

已經唔是以前嗰種會行街買嘢, 會去影相嘅日子了..
最緊要係啲地方乾淨嘢食ok小朋友都可以去

想像唔到係點....
咁其實gathering 應該要做啲乜?

唔知點解覺得成件事好錯
喵

佢係你fans定你係佢fans?
暫停同半場有啦啦隊出去跳舞
d女好索
喵

我係佢D屎呀

生命麵包
喵

點隻男女合唱歌，點一事無成就夠晒mk
跟主話無女聲，撩隔離枱合唱
唱完就請人飲返杯，吹幾句，一齊玩下圍枚咁

佢跌晒WATT啦
識睇緊係睇BLOCK柒CURRY既LIN頭仔啦

有小朋友又唔同既

master

點錯,搞左就錯,唔搞就唔錯

面皮夠厚其實就無咩所謂，唱歌都慳返

愛是神聖的,有咩錯?

唔好講愛,做啦

其實啱傾去邊都無所謂
自問無咩真係啱傾既朋友

其實搞唔明
佢係鐘意男定女, 佢係男定女

應該係佢係男又係女,又係鐘意男同女都得

媽, 我好亂呀

係屋企開返支威士忌

嘩嘩嘩嘩嘩

示意圖

男人既浪漫

係呀~就算只係自己出去唔帶小朋友黑帝無份, 都只係食飯吹水....
去starfxxks 坐都只會係快閃gathering

我笑到屎都標埋出黎囉唔該

你老婆咁識返嚟?

gathering 去殘廁, 唔好阻住starfxxks d位ok

高登絲打來

我都發覺自己無咩朋友~
同埋上得網多毒得耐....而家講嘢有時會唔流利...(只限傾計時...但工作上又無問題 )

貓女鍾意女, 但男又ok好似係

咁後生有語癌

咩嚟

百變怪

依~~~你好污糟囉

痴線,百變怪都唔識

其實點解女人收香水會開心

我同你係地鐵站快閃~~

話時話, 我有少少想拎咗個laba先

留返俾人自修功課溫習用?

是咪要戒上連登先有得救

唔識

唔用香水, 所以唔會開心

omg..........

留番比D保險佬SELL人用

最錯係我
喵

WHEN?

我有少少唔明
我收到個噴左香水既女人會開心

我記得之前試過偷偷地去買支香水比個EX
佢收到之後好開心,唔知點解

這是社會的錯

噴左女人既香水呢?

無對與錯
鐘意男好女好, 自己覺得開心就得

冇錯

開番包粟乜燒食下先~~

睇下後面個食物標籤d 脂肪同卡路里

你遇見質素低既港男, 有抗拒感都好正常既~~

細個媽媽唔俾睇電視...

言下之意即係見到你就應該濕晒?

無視~

咁你應該識嫁WOR

pokemon go 都唔比玩?
唔撚係掛.JPG

人渣

你幾時唔駛OT?

不願面對

係爆水喉~

OT呢D野好隨心嫁WOR
連放四日我都係放係公司嫁WOR

神回

番半日

晏晝開p

又食又有獎抽

信唔信block 柒你

唔識 x2
唔睇 pocketmon ..... 覺得好低 b~

自己開緊~ 又食又拎~

幾時咁好死

無玩過.....

你扯啦, 我唔想搞大佢

我5日工作
日日無野做
又唔會比人炒唔洗OT

突然頭痛

可樂入血

人生贏家

平安夜～扑嘢夜

今朝遲到未敢走住...要坐多陣

佢同我係唔同部門(好似係) 嘅同事

遲到就更加要準時走
你D 時間觀念錯晒

開p

我係你後面呀

中學時約左一個男同學落 pub 飲野, 結果個晚你眼望我眼~
以為好 fd , 其實無咩講~

群p

咪臭係~ 已經錯左一次

我對唔住大家
我放工啦
各位真係唔好意思

咁大煲

以前係無問題~
但之前有位大粒好鍾意放工後叫人做嘢~
咁嗰位放咗工嘅同事又係遲到嘅..
咁佢就落order 叫啲人如果遲到就要遲走...

西隧又加價 我屌～

我決定放工啦...bye bye 牆

原來早我少少走咗人

連你都.... 咁早既 ?

仲有命上到黎

黑帝：xxx 不了

我星期五不嬲放445, 已經遲咗走啦

你去做咩嚟

係大陸都有命上嚟

收8表示